(台測)3X反恐暴族3 怒海救援 監獄格鬥4 2 3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.故事敘述從極限運動員變成政府特工的桑德·凱吉本被認為已死亡，但因致命戰士翔與他的團隊企圖利用危險的潘多拉盒子為非作歹，使得桑德·凱吉再次被找上，組成新團隊來阻止；而他也發現自己將陷入世界各國政府高層間的勾結和陰謀中..

2.改編自真實災難事件，一場規模空前的風暴在美國東北角掀起駭人狂風和滔天巨浪，兩艘大型油輪就在狂風暴雨中撞裂成兩半。一組海岸防衛隊冒著生命危險，在零下低溫和70英尺的巨浪威脅下，靠著單薄的救生艇，要與時間和天氣競賽，搶救岌岌可危的油輪組員性命..

3.犯人戰士尤裏?伯伊卡（斯科特阿金斯 飾）霸氣回歸!依然要參加格鬥賽!然而這一部裏，當他把對手解決掉後，對手意外死亡，這也讓他重新審視自己參賽的意義，尤其發現遺孀被幕後黑手控制，他要爲她的自由而戰!不過這次的對手更難對付了!

4.故事敘述在前集過後的數年，前世界重量級拳王喬治·「冰人」·錢伯為了在退休時間賺點錢，便而前往俄羅斯拍廣告。在造訪當地進行的一系列的拳擊比賽時，他遭他人誣陷持有古柯鹼，而再度被送往監獄，但那裡的氣候卻比以前待的監獄還要寒冷。
在那他發現了該監獄官員安排的非法綜合格鬥賽，以助在外的大亨賺取賭金。為此，冰人與背後的大亨達成協議，只要打倒獄中最強的戰士尤里·波卡就能重獲自由。但身手高超的幫派頭目尤里·波卡為了成為世界最強的拳手，而與冰人不合，使得雙方的暴力戰役即將展開..

5.故事敘述繼前集的數年過後，右膝受傷的失去戰力的尤里·波卡因自卑而引退，而改至廁所打掃。但因黑幫老大兼監獄格鬥的大亨嘎卡的緣故，使得尤里再次復出參戰。後來，尤里被轉送往喬治亞；在那，他除了面對喜歡碎碎念並與自己不合的美國人托波外，還要和來自他國的囚犯們展開廝殺..

9 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野